[indie band找Vocal] 有無絲打唱歌想夾Band

如題！
本地樂隊 招女vocal
年齡20-24 玩自己歌
Style groove 底 由pop到rock
贏過樂隊比賽 多場演出經驗
黎緊會錄自己歌/有比賽/演出機會
希望搵到個對音樂認真既vocal

有意pm
email : lookingforavocalist123@gmail.com
Tg:

有冇demo聽下

有 Tg傾ok?

推推推

Push

hi hi